合法表達意見 政府籲fb及ig洗版撐施政報告

2019年施政報告展開公眾諮詢 fb及ig可留言發表意見
社會 16:31 2019/07/10

７婆靈異照

▲ 去年施政報告題為「堅定前行，燃點希望」。（資料圖片）

社會仍處反修例爭議氣氛下，特區政府今（10日）就2019年《施政報告》展開公眾諮詢。行政長官林鄭月娥、政務司司長張建宗和財政司司長陳茂波會陸續與不同界別人士會面，聽取意見。

林鄭月娥說，要持續發展經濟，改善民生，需要社會一起籌謀，同心協力。她誠邀各位市民就《施政報告》發表意見，讓政府可以集思廣益，制訂切合市民需要的政策措施。她和團隊會虛心聆聽廣大市民的聲音，並在第3份《施政報告》中作出回應。

市民可登入網站（）、在2019年《施政報告》公眾諮詢的fb專頁或Instagram留言，亦可透過電郵、電話（2432 1899）或傳真（2537 9083）就施政報告提交意見。